bob叔話樂意資助立場新聞買車

Bob叔live啱啱講
推到畀立場見到！！！！

Tui

推

support

資助一百萬又係資助
資助一百蚊又係資助
唔好亂自high

pish

香港第一KOL

Bob叔去少次旅行已經夠買一架車

講明買兩架二手車做採訪車wor
嗰度起碼三十萬啦

一筆過三十萬捐款對網媒黎講 都好好ga la

respect

Bob叔大把

發財立品

推比立場睇到聯絡bob叔
佢話希望有人會比聯絡佢幫手

推到佢發達

推俾立場睇到

對bob叔嚟講係碎銀

對唔住原來開錯台

立場就係要呢D!

幾歲呀你

我就係要呢啲

男神😍

Push

起碼人地肯講亦都有咁嘅本錢
好過你人地都未出錢你就屌定先

同啲乜柒總理上歡樂滿東華捐幾十萬有咩分別 ?

捐就捐啦 咁撚高調

完全唔洗咁多 其實二手車平好多

收嗲啦

我愛bob叔

佢本身係youtuber 係佢自己直播講都叫高調??

可能兩皮就夠

咁你做唔做到？
做唔到就收皮啦

你班柒頭粉 駁撚唔到
咪淨係叫人收嗲囉

正如 , 有人捐 1000 有人捐 10000 畀攬炒吧
唔通又高調喺 fb 講話自己會捐幾多呀 ?

有錢人

兩皮夠買兩架二手採訪車？

推！

好似你依啲盲撐粉 真係 on9

買車唔使咁貴
不過其實養車先貴

我地窮啲嘅食少次放題夠捐到一百
最緊要有心同有出力/錢

是撚但整架地獄腳車王AE110
7000一架 14000都搞掂啦
係睇立場要求或者bob叔比幾多姐

bob叔

人地鐘意高調咪高調
關你乜野事?

買少張機票都買到部車

又係依啲垃圾 logic

我屌鳩佢高調 要向你申請 ?

你智鳩障啦

召喚阿活快餐車

邊位bob叔？

的確唔洗
咁你係度講係想我地討論定點?

歡迎任何高調捐款

youtuber 有好多種

有啲就真係實幹型
去埋前線做戰地記者 先出片同大家分享經歷

做就做啦
要預先張揚 ?

on 9 , 屌你地都廢撚事

而家連登係多左好多學生哥架啦
巴打唔好咁燥

懷仔好有錢

高調有乜問題 佢係自己channel講都唔得？
唔出聲又話人唔表態
出聲幫又話人高調

push

立場姐姐有車坐

你屌就屌啦，私下dm Bob叔屌啊嘛，係連登高調地屌又好撚威？

咪係

uncle bob

g持bob叔 我愛bob叔

佢幫到手我理得佢高調定低調啫 你啲咁嘅cm零建設性 人地幫手都要比你屌 收皮啦

懷仔

只係感歎下bob叔幾有錢
我嘅話每日慳啲洗
捐得幾多得幾多啦

bob叔買車 同我地買部手機差唔多

唔係特登幫佢口
只係總有d好似你咁既on9走出黎踩下人先安樂

Respect!!!!

咁你呢啲諗法收返埋自己知算啦 你咁低調

Respect

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

佢上次喺element話自己有呢度住客證

人地咁有錢 講得出聲唔係淨係比一百下話

聽到 睇緊

佢仲要坐頭等
次次睇完佢啲片就當自己去左

廢撚事屌咁你打咁多野做乜姐，你都真係on99

佢捐幾多你捐一半，你敢唔敢跟

你個名

一兩萬都有啦

呢個時勢肯咁樣幫 理得佢高調定低調呀 點都抵讚啦

Bob叔世界第一❤️

我愛立場姐姐

可唔可以資助埋獨媒

有出聲算好，你荒bob叔低手
不過呢啲低調，佢都唔care你屌佢捐幾多

香港KOL個個咁疊水幾時夾埋一份
叫你幫我公司客仔開個爛鬼post都一皮野
拍條片廿萬個堆
身體力行唔到就出錢啦屌你

低能，bob叔咁有錢，話資助只係謙虛啲表達，實際同送架車畀立場冇分別。

你估人人好似你咁廢

Inbox 林彥邦啦 , 係度開po 有乜用

Pish

屌你啦分化撚
你喺到就自high

Respect!

有錢出錢有力出力囉，做咩啫你

我諗你唔認識bob 叔人地坐頭等多過你食飯

支持

仲有私人飛機呢

又唔洗嘅⋯⋯何韻詩分分鐘有米過BOB叔

買二手車唔貴 養先貴

佢可能以為係龜頭Bob

名城廣告

我諗係
唔怪得佢嘅 始終有啲人唔好YouTubers

真係唔明，呢個時勢做好事都仲可以挑剔人高調，做人係咪要咁做先至覺得自己有價值。

Bob叔啱啱先套左4000萬出黎
大撚把

唔知屎大會捐咩呢

Bob呢d有錢人都咁黃，實在難得

佢出果d tee同帽

買車不嬲唔貴，車位貴ar ma
資助車位會實際d

達狗

bob叔資助 伍公子就成幾個月既道尼捐左去 大J直情落場拍片 rock哥就去做餓底

bob叔呢啲真係發財立品

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我支持左懷仔咁耐係無錯既

多謝bob叔

其實bob叔正職係做邊行

睇下咩車炸

如果要夠實淨又襟用

都10-20個

笑到仆街

二手好平
同埋點解二手
一手啦
等佢地維護費平D又玩得耐D

西南方

立場唔係已經好有錢啦咩
btw買車仲要有司機

成日坐頭等 好葡萄

bob叔好好笑

呀！！！！！！！死黑警

僅次於誠哥既男人

well said

其實佢咁有米, 以錢計我地同佢真係無得比
但同樣比較
叫你捐平時去一次旅行既錢你肯唔肯先
我都相信唔係個個肯
其實佢已經非常唔錯

推推推

頭等都叫有可能搭到
私人飛機真係下世先啦

佢咁講得出會唔會俾一百呀

懷仔我愛你 好人有好報

多謝懷仔，懷仔講得出要做得到

bob 叔 no.1

懷仔好嘢

佢根本連bob叔坐個啲頭等幾錢都唔知，飛兩轉都買到架SUV因為坐唔起根本search都唔會search，或者以為貴經濟幾千掛

好想幫bob叔含

100蚊買到車

想幫bob叔含

真有錢佬
立場有條大水喉

pub 10 1 集中

支持
幾時捐啊 快撚啲啦
唔捐正仆街

tui

阿叔今晚好撚爽呀

帶頭作用唔撚識？
以後我地課金自己收埋、唔好上fb宣傳吖笨？
人地真金白銀支持你都屌，你食屎啦仆街

大佬你唔知價都search吓

Bob

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

好撚爽

推呀

推啊！！

全新就要嘅 二手邊使

貧窮限制了你的想像

人地有車架喎

Gchi

開live 了

單車

仲坐國泰

咁佢又沒屌
講事實姐
唔係所有人奉旨識bob叔既

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

推推推推推推推

阿叔我今日好撚爽阿！

有人講過話短途其實只係貴頭等少少

10.1全民出黎悼念國殤 我地需要一個正規既儀式 肅立去進行升香港𣄃禮 全港同時唱香港國歌 要同金紫荊廣場做成一個強烈對比

我見好多人都話近幾次出黎遊行 好似個目標愈黎愈唔清晰 唔知為咩而行 我依家話比你知 我地係出黎用行動同中共既國慶打對台

10.1係中共立國週年 每年指定動作會係金紫荊廣場播中共國歌舉行升旗禮 中共梗係想見到全國人 興高采烈唱哂共歌為佢慶祝啦

如果係10.1 二百萬香港人出黎遊行 同時係佢升旗禮既時係全港揮動住世界各地既旗幟 一齊停低 唱香港國歌

第一 一定激死中共 佢依家最棹忌生日發生依啲事
第二 比全世界見到香港根本無心慶祝國殤
第三 再次比目標全香港 做一次正正式式既儀式 激勵士氣

我地集中係港島又得 分區行事都得 因為最主要 係我地會做既事 建議搵一啲有代表性地方去做終點 係各個終點站 都自己set一個旗杆、香港旗 一組音響 一隊正式𣄃手 全港約定係金紫荊廣場升中共旗播共歌既同時 我地一定停止手上既行動 暫停前進 肅靜 一齊對住各區終點方向唱香港歌 高舉香港旗或者各國旗 同時各區終點一齊播放香港國歌 進行一個正式既升旗儀式 係儀式完結後 大家向終點進發 繼續之後既活動

試想像全香港人一齊唱 願榮光歸香港 係幾震撼既場面 而且我地仲未試過 不如我地試下一齊？

佢有佢既國慶活動 我地有我地既國殤活動
遊行同口號照舊同每次都一樣 但今次係比個明確既目標大家 要做一個創舉去落中共面 要同中共搞既國慶做一個強烈既對比

需要既野
1. Diy長𣄃杆 要可以升旗
2. 香港旗
3. 旗手做正式升旗儀式
4. 音響
5. 記者直播 等未到終點既人都可以睇住同步
6. 全香港有共識去做
7. 同國慶升旗同步進行

地點: 睇下出面最後係想分區定集中 自己另立一個地方去set升旗 唔好同各區政府港共升𣄃有衝突既地方

[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

推！！！！

人哋話捐架車有咩問題, 高調又有咩問題?
你柒咪叫你收嗲囉

收嗲啦

bob叔唔係一般有錢
係真係好撚有錢
可能本身一直都幫緊

牛肺車3-4千蚊有啦
買車唔難,養車條數先勁

當然十五萬二手車係有嘅
但不如你查吓價先

十五萬加多少少，新車都買到了

呢D夠用

達犬一直關注中

其實佢做盛行？

炒下樓炒下股都賺一百幾十萬啦，幫佢洗下錢當積福囉，吸埋咁多血，拎返少少出黎都開咪講？

人地老奉要捐錢㗎?

有講過做廣告，又講過自己炒樓炒股，不過之後否認有炒樓，好似好撚有錢

冇人要佢要老奉捐喎，佢捐唔捐係佢嘅事，不過唔會讚佢

聽日929 1430 SOGO

咁人哋都冇話要你讚佢嘅

上次bob叔係自己一個包成架機⋯

咪係囉，我咪冇讚佢囉，咁你覆我啲乜呢？你有咩要講？

香港搵到錢既，唔係專業人士就炒賣架喇

你咪啱囉，你唔讚佢，佢亦都唔需要你讚，可唔可以講返俾你聽囉。你有咩問題呢？

二手車 兩萬都找到數

其實大家有無諗過起一條線捐啲錢俾記者
等佢地多一個記者就多一個真相，同埋順便更新器材（除左cctvb and 大公報)

ok, 2個point
1, 我講佢夠炒樓炒股賺錢，係不益之財，依種人係要屌
2, 捐不益之財出黎，唔該低調，唔好開咪講

bob叔真係好撚正

冇啦啦quote我，講野又唔貼題，都嚟知你想點，你諗清楚你想講乜先

而家講緊表揚佢資助立場新聞買車
你要屌佢炒樓咪自己開po講
基本上所有唔係住緊公屋嘅人層樓都升左唔少
有排你屌

佢半山都幾層樓放租 斷估冇可能捐$100咁少 同捐$1冇分別

ching食開咩放題 一百就食到

人地有ae黑卡起碼年洗幾百萬一定會出唒錢有啦，有良心買架二手車捍衛新聞自由都要比你班分化撚屌，你講到咁唔自己買比立場

睇晒啦 你咪話要屌佢囉 你鍾意屌可以自己開po講㗎

人哋話資助立場買車 你就話人嗰啲係不義之財 其實都幾唔貼題喎

買d stepwgn,L佛

V

買Benz G class

我地都應該要分散捐俾傳真社、獨媒

升咪升囉，又唔係炒，比你住緊間私樓升高10倍，你會唔會賣出市場呀？賣左你住邊呀？

明唔明咩叫炒樓呀？啲樓買黎唔係自住，係屯積，等到高價再放，咁點先會高價呀？就係有一大班仆街屯積，搞到求過於供呀屌！

炒 樓 正 仆 街

五皮野整兩架ae110包牌費保險得唔得

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

香港冇黃資飛機，少次去旅行就賺返

Bob叔

點解你唔走去屌李嘉誠

唔食窮撚放題under200轉食轉食其他嘢under 100 慳100

香港地有邊個有樓唔會做leveraging
政府行高地價政策，佢唔買你估又輪到其他人買咩
乜而家發展到批鬥買樓嘅人啦 佢冇社會責任照顧你喎反而政府有喎
唔屌政府屌人哋買樓真係傻傻地

Btw 你離晒題啦，自己開個post講啦

你開post讚佢我咪入去屌囉，你唔好離題啦，我一路都係得佢2個point，你要反對我就反2個point啦，寫埋出黎俾你

你嗰兩個point根本同你個post無關

點會冇關呀？回應左佢捐錢同拍片，咁都同個post冇關？

算啦，聖人BOB唔屌得

你唔記得轉account

人哋係做緊live嗰陣時講,並唔係特登片

其實你冇回應到佢捐錢㗎 反而喺度追究佢啲錢點嚟

柒到甩轆 你班仆街打手收錢做野專業d啦 買兩部小米分身都唔捨得

立場！！！！

講啲咁小野都諗住用兩個Account製造輿論，真係好好笑

下…二手車五千蚊都有架corolla la三十萬新車都買到啦

屌 你真係好撚柒
仲要spotify都要搵人夾
已經諗到現實可以有幾縮骨

而家人地鐘意捐幾撚多咪幾撚多囉
做乜撚野姐你
你係唔撚係一齊捐啊
唔係就收嗲捐番入你老母個臭閪到喇
啊叔我今晚好撚爽啊!!!!!

推
bob叔搭少次私人飛機已經係返度

問題係立場哥哥姐姐有冇車牌
驚佢哋得無所用

二手車平既話三幾千都有交易，平過買iphone

肯高章話資助已經勁

繼續淘寶開箱

寄信上去得唔得？

班仆街打手過主啦笑撚死人
入黎為反而反 㭍既

oushshh

會唔會係開live 果陣咁岩有觀眾問, 佢咁問

bob先係真男人

好癲bob 叔 想錫你

錢又唔係你
就好似捐一千蚊你又話叫人捐夠一萬蚊

唔好再理狗acc 三千回眸
好老實好炒係因為政策問題
如果本土派的人有本炒仲願意捐錢我都歡迎

比藍絲有錢只會用錢買刀手郁示威者
藍絲狗果然開始搵人咬bob叔

貶值都貶咗千幾個，
暗捐一球我覺得都好正常。

全港尿袋運動

蔡東豪大撚把錢

你咪撚on9
Bob叔淨計物業都幾個億

bobo叔我愛你

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

推 立場睇到未

捐錢都要比你屌 除非你係藍屍5 毛咁咪屌囉 bob叔又唔撚係靠youtube開飯 洗撚討好觀眾咩 有錢人既世界你d 5毛葡萄狗唔會明

support!!!

Bob 叔真係全港第一YouTube channel

聽你live係聽得最痛快

阿蛇今日有得off duty得閒上連登咁好嘅

Cls bob叔我都想做到有錢野可以用銀彈

respect bob叔

Bob叔
我愛你啊bob叔
收成期都咁出錢出力去幫，多謝你啊，真係冇後悔追你個channel ，啲片又高質，講嘢又貼地

推
cls，金主bob叔

Bob bb

頭等我今年年頭搭左次paris番香港 , 咁岩asiamiles換到所以我覺得頭等唔難 , 私人飛機覺得真。有錢

笑左 人地坐私人飛機仲多過你坐飛機呀屌
Jm9

越來越多呢啲低智留言，戇鳩

929，101

多謝bob 叔

bob 叔真係唔會介意
對佢黎講去少次旅行

你知唔知人地講緊呢幾個月樓價跌搞到佢冇左幾球野果時仲係笑笑口

Bob叔你不如走左資先

达犬呢？

仲有大J

其實一定係好事嚟嘅

係時候升級下d硬件啦

推 支持立場

立帖為證

Bob叔真係無得頂

十幾廿萬可以買部舊啲嘅波子了

Btw 希望bob叔出手大啲買兩架襟用嘅車比立場哥哥姐姐用

推 要買車唔聯絡立場點買呀咁都叫高調

正 推啊

買2部二手hiace
夠晒襟

你咁有獨特見解唔啱你都捐條呔

講得好！
如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。

呀金仔一出手仲得了
立場你死喇
比金仔睇上左

點解Bob叔啲花名無一個係正常

因為呀叔佢太正

up

Bob叔真係好愛香港

真係樂意就直接聯絡立場捐啦

喺到打下嘴炮唔係真係想等立場搵你呀?

你肯捐我係立場都唔好意思搵你啦

乞你咩而家

光復香港

呀叔今日我好撚爽呀

bob叔我愛你

阿叔今日我好撚爽呀!

我愛bob 叔

好柒啊呢段留言
人哋係波叔
唔係你呀度叔

仲要x2 因為次次都同馮小姐一齊飛

淨係機票都十幾萬
我依D機票錢少兩個0先負擔到

求下大家同屋企人講千萬唔好再去林鄭對話show 俾佢同外國傳媒帶風向

係真既話會真係好respect

係現場同佢say過hi 係真再見到會鞠躬

on9